好撚唔開心

之前lecture分組做project，識左都算有一兩句計傾同食飯既人，大家就整左個做報告既Whatsapp谷，點知發現入面仲有個細谷，入面全部都係原班人馬除我例外，個個都好似好好朋友仔好多野講咁，仲等我以為可以識到新friend

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

你重覆左好多次

攬攬巴打唔好唔開心 我都未識到人

唔好太上心 反正交情都唔深 佢地唔當你係close fd 嘅話咁就算啦 要識人仲有好多機會嘅

《願榮光》之後。。。
天滅中共 平反六四！

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！（logo已獲攬炒巴授權使用）

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

中共已經決定企硬，連溫和到咁既五大訴求都唔會接受。咁呢個政府仲有咩面代表人民

擇個好日子揀個好地方，設立海外臨時政府

目標係「要使國際社會廣泛相信港共政府為非法政權，爭取外國政府支持，替天行道，天滅中共」
「因應警察濫用暴力+濫捕事件於國際組織上追究」

最後「推動香港進入real autonomy 嘅時代」

因為而家我哋已經無嘢可以好輸，如果我哋就咁俾場運動完結，最後受害，被批鬥，被清算係每一個真。香港人。前線於是，和理非也如是。警察已經將文革係各中小學重演，唔駛好耐就會到其他界別。

識人嘅嘢 大學大把機會
唔使因為識唔到一兩個人而唔開心

利申: 識唔到人 食飯入廁所食

真心講，多D喺讀書以外嘅做自己鍾意做嘅野（因爲單靠上堂做proj真係好難識到/留到一班好朋友），自然就會識到朋友（除非你性格太差，呢個你就可能要自己檢討下）

利申：都有同樣經歷，離開嗰班“朋友”之後活得更好